<?xml version="1.0"?>
<?mso-application progid="Excel.Sheet"?>
<Workbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet"
  xmlns:o="urn:schemas-microsoft-com:office:office"
  xmlns:x="urn:schemas-microsoft-com:office:excel"
  xmlns:ss="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet"
  xmlns:html="http://www.w3.org/TR/REC-html40">
  <ExcelWorkbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel"/>
  <Styles>
    <Style ss:ID="s25">
      <Font x:CharSet="204" x:Family="Swiss" ss:Bold="1"/>
      <Interior ss:Color="#00FF00" ss:Pattern="Solid"/>
      <NumberFormat ss:Format="#,##0"/>
    </Style>
    <Style ss:ID="s26">
      <Font x:CharSet="204" x:Family="Swiss" ss:Bold="1"/>
      <Interior ss:Color="#FFFF99" ss:Pattern="Solid"/>
      <Alignment ss:Horizontal="Center" ss:Vertical="Bottom"/>
    </Style>
    <Style ss:ID="s20">
      <Alignment ss:Horizontal="Center" ss:Vertical="Bottom"/>
    </Style>
    <Style ss:ID="s21">
      <Font x:CharSet="204" x:Family="Swiss" ss:Bold="1"/>
    </Style>
    <Style ss:ID="s22">
      <Alignment ss:Horizontal="Center" ss:Vertical="Bottom"/>
      <NumberFormat ss:Format="#,##0"/>
    </Style>
    <Style ss:ID="s23">
      <Alignment ss:Horizontal="Center" ss:Vertical="Bottom"/>
    </Style>
  </Styles>
  <Worksheet ss:Name="LocStuff">
    <Table>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">KEY</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ORIGINAL TEXT</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">TRANSLATED TEXT</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">LOCKED</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">CHARACTER LIMIT</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_12889009725045300222</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I&apos;ve been contacted by another operator named December. Like January, it has my voice. However, December&apos;s directive is to help me escape Talos I. It claims that before I lost my memory, I hid the key to Alex&apos;s private escape pod, but December was killed by January before I could look for it. I&apos;ve found December&apos;s remains in the foyer of the Neuromod Division.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зі мною на зв'язок вийшов ще один оператор — «Грудень». Як і у «Січня», у нього мій голос. Однак завдання «Грудня» — допомогти мені покинути «Талос-1». Оператор стверджує, що мені вдалося заховати ключ від рятувальної капсули Алекса, але «Січнь» знищив «Грудня», щоб не дати мені знайти ключ. Останки «Грудня» лежать у фойє відділу нейромодів.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_12889009725045300273</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Search December</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Обшукати «Грудень»</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_12889009725045300283</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">December</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">«Грудень»</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632243</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Who is December?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Хто ти, «Грудень»?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632244</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I&apos;ve been contacted by another operator named December. Like January, it has my voice. However, December&apos;s directive is to help me escape Talos I. It claims that before I lost my memory, I hid the key to Alex&apos;s private escape pod in the debriefing room of the Neuromod Division. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зі мною на зв'язок вийшов ще один оператор — «Грудень». Як і у «Січня», у нього мій голос. Однак завдання «Грудня» — допомогти мені покинути «Талос-1». Він стверджує, що мені вдалося заховати ключ від рятувальної капсули Алекса в кімнаті для післяопераційного обстеження у відділі нейромодів. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632245</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I&apos;ve been contacted by another operator named December. Like January, it has my voice. However, December&apos;s directive is to help me escape Talos I. It claims that before I lost my memory, I hid the key to Alex&apos;s private escape pod in the debriefing room of the Neuromod Division. It looks like Alex figured out my - its? - scheme first though. The key was gone.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зі мною на зв'язок вийшов ще один оператор — «Грудень». Як і у «Січня», у нього мій голос. Однак завдання «Грудня» — допомогти мені покинути «Талос-1». Оператор стверджує, що мені вдалося заховати ключ від рятувальної капсули Алекса в кімнаті для післяопераційного обстеження у відділі нейромодів. Але, схоже, Алекс розгадав мій план (чи план оператора?). Ключа там більше немає.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632246</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I&apos;ve been contacted by another operator named December. Like January, it has my voice. However, December&apos;s directive is to help me escape Talos I. It claims that before I lost my memory, I hid the key to Alex&apos;s private escape pod in the debriefing room of the Neuromod Division. It looks like Alex figured out my - its? - scheme first though. The key was gone. I found a strange note on December though - with a keycode to a safe in Alex&apos;s Office. Maybe the escape pod key is there?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зі мною на зв'язок вийшов ще один оператор — «Грудень». Як і у «Січня», у нього мій голос. Однак завдання «Грудня» — допомогти мені покинути «Талос-1». Оператор стверджує, що мені вдалося заховати ключ від рятувальної капсули Алекса в кімнаті для післяопераційного обстеження у відділі нейромодів. Схоже, Алекс розгадав мій план (чи план оператора?): ключа там більше немає. Натомість у «Грудня» виявилася дивна записка з кодом від сейфа, що в кабінеті Алекса. Може, ключ від рятувальної капсули там?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632247</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I&apos;ve been contacted by another operator named December. Like January, it has my voice. However, December&apos;s directive is to help me escape Talos I. It claims that before I lost my memory, I hid the key to Alex&apos;s private escape pod in the debriefing room of the Neuromod Division. It looks like Alex figured out my - its? - scheme first though. The key was gone. I went to meet December, and it gave me a keycode to a safe in Alex&apos;s Office. Maybe the escape pod key is there?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зі мною на зв'язок вийшов ще один оператор — «Грудень». Як і у «Січня», у нього мій голос. Однак завдання «Грудня» — допомогти мені покинути «Талос-1». Оператор стверджує, що мені вдалося заховати ключ від рятувальної капсули Алекса в кімнаті для післяопераційного обстеження у відділі нейромодів. Схоже, Алекс розгадав мій план (чи план оператора?): ключа там більше немає. «Грудень» дав мені код від сейфа в кабінеті Алекса. Може, ключ від рятувальної капсули там?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632248</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I&apos;ve been contacted by another operator named December. Like January, it has my voice. However, December&apos;s directive is to help me escape Talos I. It claims that before I lost my memory, I hid the key to Alex&apos;s private escape pod in the debriefing room of the Neuromod Division. It looks like Alex figured out my - its? - scheme first though. The key was gone. I tracked a series of clues that led me to a safe in Alex&apos;s office. The safe had old TranScribe logs from... me. Plus a key to Alex&apos;s room in the crew facilities.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зі мною на зв'язок вийшов ще один оператор — «Грудень». Як і у «Січня», у нього мій голос. Однак завдання «Грудня» — допомогти мені покинути «Талос-1». Оператор стверджує, що мені вдалося заховати ключ від рятувальної капсули Алекса в кімнаті для післяопераційного обстеження у відділі нейромодів. Схоже, Алекс розгадав мій план (чи план оператора?): ключа там більше немає. Мені вдалося знайти зачіпки, які привели мене до сейфа в кабінеті Алекса. У сейфі лежали записи транскриптора, зроблені мною раніше, і ключ від кімнати Алекса в житловій секції.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632249</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I&apos;ve been contacted by another operator named December. Like January, it has my voice. However, December&apos;s directive is to help me escape Talos I. It claims that before I lost my memory, I hid the key to Alex&apos;s private escape pod in the debriefing room in the Neuromod Division. It looks like Alex figured out my - its? - scheme first though. The key was gone, but I tracked a series of clues that led me to a safe in Alex&apos;s office. The safe had old TranScribe logs from... me. Plus a key to Alex&apos;s room in the crew facilities. I found Alex&apos;s Escape Pod Key in his room. I could just leave all this behind now.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зі мною на зв'язок вийшов ще один оператор — «Грудень». Як і у «Січня», у нього мій голос. Однак завдання «Грудня» — допомогти мені покинути «Талос-1». Оператор стверджує, що мені вдалося заховати ключ від рятувальної капсули Алекса в кімнаті для післяопераційного обстеження у відділі нейромодів. Схоже, Алекс розгадав мій план (чи план оператора?): ключа там більше немає. Але мені вдалося знайти інформацію, яка привела мене до сейфа в кабінеті Алекса. У сейфі лежали записи транскриптора, зроблені мною раніше, і ключ від кімнати Алекса в житловій секції. Рятувальна капсула Алекса знаходиться поруч із його кабінетом. Тепер я можу забратися звідси.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632250</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I was contacted by another operator named December. Like January, it had my voice. However, December&apos;s directive was to help me escape Talos I. It claims that before I lost my memory, I hid the key to Alex&apos;s private escape pod, but Alex got to it first. I eventually found the key in Alex&apos;s room. Good bye Talos I.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зі мною на зв'язок вийшов ще один оператор — «Грудень». Як і у «Січня», у нього мій голос. Однак завдання «Грудня» — допомогти мені покинути «Талос-1». Оператор стверджує, що мені вдалося заховати ключ від рятувальної капсули Алекса, але мій брат дістався до нього першим. Зрештою ключ знайшовся в кімнаті Алекса. Прощавай, «Талос-1».</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632251</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Escape Pod Key</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Ключ від рятувальної капсули</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632252</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Get the key to Alex&apos;s escape pod</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Добути ключ від рятувальної капсули Алекса</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632253</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Foyer</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Фойє</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632254</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Meet December in the Foyer</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Зустрітися з «Груднем» у фойє</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632255</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex&apos;s Safe</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Сейф Алекса</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632256</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Search Alex&apos;s Office Safe</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Обшукати сейф у кабінеті Алекса</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632257</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex&apos;s Room</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Кімната Алекса</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632258</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Search Alex&apos;s Room for the Escape Pod Key</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Знайти ключ від рятувальної капсули в кімнаті Алекса</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632259</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex&apos;s Escape Pod</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Рятувальна капсула Алекса</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">loc_15373294129891632260</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Escape Talos I</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Бігти зі станції «Талос-1»</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"/>
        </Cell>
      </Row>
    </Table>
  </Worksheet>
</Workbook>